一人N個海賊王劇情唔合理ge地方

1.紅髮比近海之王咬斷手（我知係當初個篇輯逼佢咁畫）
2.白鬍子成團人都唔識霸氣/識霸氣但救艾斯個陣唔撚用
3.霸王色霸氣周街都係

留返啲比其他人講

得海軍無空軍同陸軍

咩叫海賊王呀ching

海賊王..

和之國有武士...

武士王？

講哂會爆幾多個post

一講路飛設定都起碼一個post

再講 霸氣 又一個post

唔掂得水已經可以唔洗睇

3我覺得合理既
物以類聚者

好少人跑到100米10秒，但係奧運會個個都跑到，一樣道理

入返正題:
山治個師傅咁撚廢
沙佬一開始可以俾路飛KO

有陸軍啊，個司令punk頭大叔黎，有集出過

兩個字 鳥籠

叫海賊王但冇海戰

沙佬該路飛唔用霸氣

都唔算冇ge,甚平係海上面打大媽，
其他就真係好少

沙佬冇話過識霸氣

係咪好似替身使者咁會互相吸引

路飛一家人都係無女人出現

海軍大粒個仔係革命軍大佬, 個孫仲係海賊

霸氣真係好易中bug

卓洛滿血推鳥籠

老母未出現，伏筆來

話想做海賊王 但從來未見過佢打劫平民

男主性無能

三刀流
都唔知點打

互相鬥硬，邊有bug

山治踢腳踢到出火

路飛兩年後弱智過兩年前

感覺作者用海賊嚟做賣點，但完全唔關海賊事，只係得個名，無搶人船無偷野無海戰。根本連海賊係咩都唔知，感覺叫超能力者王仲好

對艾尼路嗰陣，啲電好似冇温度咁，就算電唔死都熱到溶膠喇

因為海賊係譯名，
真名叫one piece

海軍點解無人人一把海樓石

畫極唔完

其實魚人食惡魔果實會點

有陸軍

空島都有空軍

jack

噉路飛成日喊我要成為海賊王係咩意思？
我要成為one piece？

搵到one piece就做到海賊王 唔洗打家劫舍

點解zoro咬住把刀仲講到野

咁不如叫尋寶王

點解艾斯要送頭

叫：
奔跑吧！少年！
Ｒｕｎ Ｐｌｅａｓｅ

都話海賊王係譯名

呢度有幾多火影撚

係
偉大的航道係強者先入到
新世界仲要係強者之中既強者
咁後期越黎越多霸王色先合理
少先唔理

姐係NBA 閒閒地都360 slamdunk
但香港有幾多人做到？

成班主角都唔係賊嚟

咁嗰啲掃地煮飯打雜路人點入去
偉大航道本身都bug到爆，又話強者先入得，但又好撚多市民平凡人

"我要成為海賊王" 原文係咩？

偉大航路唔係強者先入得
佢套野設定本來地理由紅土大陸同偉大航路組成
紅土大陸將偉大航路分一半 後半叫做新世界
想進入後半有兩種方法 通過海軍既合法途徑申報航路會非常安全 仲有另一種好似路飛佢地咁去香波島 因為所有海賊係進入新世界前都一定要經香波島 而且好危險 所以係呢個位已經得返強者
所以其實係新世界先係強者聚集
另一樣就係大海賊時代係因為羅杰死左先開始
所以後半同前半一樣有平民 本身就住係個到
同埋新世界航線其實有分歧點選擇 有部分既島同航線係冇交集 海賊冇必要去同經過

咁原本就係新世界個度啲居民想做海賊咪仆晒街?

成個場都係十億八億既人，但俾霸氣都唔識既路飛show霸王式

但其實成個新世界都係

點會無溫度，艾尼路咪熱熔過黃金
只係唔知點解熔唔到膠

因為路飛最終要用古代武器炸左紅土大陸天龍人幅牆，將四海變成一個，one piece, 從此all blue就係大海，做到無人敢做既事烏索普都成為海上勇敢戰士, 解放埋無風帶，大海合一可以輕鬆用人魚控制海王類令大海唔再危險

叫冒險王都合理d
到而家都仲係成個弱智咁話要去冒險，有咩事就熱血上腦鳩叫話我要做海賊王然後打鳩人完場

做海賊但係陸地嘅時間仲多過海上
又無乜海戰場面

最初又話偉大航道係海賊墳墓
結果多如牛毛

7武海根本唔可以同4王制衡,點可能係3大勢力

我都知漫畫唔好咁認真
搵條片俾大家笑下

係頂上都係靠七武海加海軍先頂住白鬍子

啲女角全部都好大波

白鬍子要救艾斯可以一開波就直接出去屈機 淨係識拖拖拖同派d靚出場
最尾想爆seed果陣已經身受重傷
到底係咪有心救人架

艾斯死得咁敢人,唔準你咁講

其實啲路人甲乙丙都好大波

白星同大媽邊個大波啲

香港譯名：海賊王
台北譯名：航海王

數字同英文字都係重量級

依啲都係計咁其實有咩漫畫係合理

in Hong Kong
海賊王（海賊王粉）
狐忍（狐忍粉）
火影忍者（ＴＶＢ粉）

reborn做黑社會大佬夠唔殺人啦
拎依啲黎屌不如話點解佢地係空島呼吸咁暢順啦
op係多on9野 但依啲都拎黎講 不如話op係原罪啦

艾尼路唔係真。主角

套野叫果實王

身價 新世界,四皇旗下成堆都幾億 連白胡子新人9800萬 睇返7武海沙鱷連1億都冇 其他人都係得幾億 任吹

開得多二檔加速腦退化

記得係計去到加入七武海就停,
所以入得早會低啲(好似係)

你又得7個位 黑胡子都要捉艾斯換7武海個位返黎 仲有咁多海賊剩係班新人 未到新世界前都有堆過億 搵件沙鱷黎... 當然喇 你話海賊唔自在7武海個位 隨你吹

咁低賞金都入到七武海代表政府睇得起佢潛力
所以七武海賞金越低理論上越勁
真正有BUG既係沙鱷係新世界返黎都唔過億

十年人事幾番新
廿年有D唔合理都好正常

正常係正常,
總結下JE

其實七武海係屬於海軍
所以係四王 X 七武海+海軍

咁計既 一個大將 = ~ 一個皇
七武海加海軍 = ~四皇頭馬

又好合理喎

可能佢係新世界冇做咩大事

路飛多次濕水但無事

啲海賊鐘意打交報仇多過打家劫舍

羅賓消失2年one piece 人氣跌足咁耐

咪係 係一樣 關咩譯名事

我要成為海賊王的 男人

有空軍
戰國辭職果陣 條友個介紹有提

索隆個師姐竟然跌樓梯跌死

冒險王有比特

冇人輪姦娜美同羅賓

有咩問題？

主題一開波已經講海賊世紀.....

入去 同本身生活喺入面好大分別 入咗去生兒育女有咩問題 仲有 偉大航道係幾時 叫做偉大航道 一直冇講 好耐以前可能好容易入去呢

白胡子團個花劍果陣有用霸氣wo
有用霸氣去斬赤犬 只不過佢霸氣係幼稚園級咁解
好明顯果陣仲未諗好霸氣 是但作住佢識用 但又斬唔傷赤犬

邊過話海賊 一定喺打劫平民 羅賓漢劫富濟貧都係賊啦 路飛一樣姐

惡魔果實好稀有但周街都係

路飛最新先偷左條寶船比村民，
空島臨走個陣都有偷黃金

明明係叫海賊王，主角無殺人無搶錢唔姦淫擄掠。

onepiece海賊同果實有咩關係 點解一定要係果實 都唔啦更

唔知有冇記錯 嗰陣好似係話 海軍加7武先 = 4王

kai賊堅only, 我呢話乸lu

現實跌樓梯跌死其實都出現唔小嘅 不過其實好多預測話佢根本冇死到

海賊「麦わらの一味」船長。異名は「麦わらのルフィ」。「最悪の世代」の一人。夢は「ひとつなぎの大秘宝（ワンピース）」を見つけて海賊王になること、そして大物になってシャンクスとの再会を果たすこと。「東の海（イーストブルー）」のフーシャ村出身。

d海軍小兵同船、大炮根本對付唔到能力者，但成堆成堆咁去送

Zoro 牙未崩

霸氣係有bug但你講呢個問題 上網copy咗段

分析是自然系被武裝色打擊要麼同樣武裝色硬抗， 要麼被擊部位提前元素化躲開， 要麼整個實體躲開， 赤犬被擊部位元素話了。 可以理解為提前元素化躲開。

點解冇人偷雞 行捷徑去偉大航道盡頭?

大媽長子隻海蛞蝓可以係海水上自由行

唔係你想 佢地點樣拎到能力 果實設定 算係幾合理

有無風帶同無指南針？

唔記得左
東南西北海，紅土大陸，無風帶，偉大航道/終點
幾個既地理關係

尾田好似喺d漫畫答問講過話唔會畫路飛啊媽，因為所有啊媽都會阻止自己個仔去冒險，如果畫左佢啊媽，路飛就無機會冒險

唔知有無巴打睇過

呢點好盲反喎 咪講過好罕有同好難加工

尾田話有老母就冇夢想

海軍點解有咁多海樓石手拷?
明明就好罕有同好難加工

因為無路標正文，如果係終點個個區域逐個逐個島搵one piece，應該未搵到已經比四皇殺左

其實你有冇睇曬 ?
冇紅石嘅歷史文本去唔到終點

咁梗係因為海樓石一開採出來就係手拷形狀,
唔係點會咁多海樓石手拷但冇其他海樓石武器

對路飛黎講海賊王係大海上最自由既人 對白有講過
只係唔同人有唔同理解同手段 正如故事入面都有沙佬明哥之類反派騎劫國家搶哂成個國家d錢既人

生存者偏差姐 一陣講埋啲小市民又講套嘢離題好悶啲人物唔關事咁 宜家只係focus喺能力者到講炸嘛

有動物系果實 牛呀狗呀
咁有無魚？魚嘅果實要點用

咁真係好想知道 佢師姐之後會以咩姿態/身分再出場

女角個波大過個頭

海樓石既應用仲係石器時代
擺個大將係泡泡島已經截左大部分海賊

山治係海底用到惡魔風腳,仲要踢到海妖燶撚咗

睇啲預測好似話 比革命軍帶走咗 會變性出現番 詳細你Google下

我發現好多為反而反

頭幾個出場既七武海好似無人識霸氣？連艾斯、不死鳥都無用過咁。

路飛明明話橡膠要霸氣打先痛，所以卡普打痛路飛，其他人好驚訝。咁之前打咁多次拳頭交，點解成日俾人打到半死

能力者掂水會無力浸死呢個巨大弱點好似好少利用過
所以打四皇級敵人最合理策略應該係設陷阱>孤立>打佢落水>等浸死
而唔係正面挑機

煙佬唔係用海樓石手杖打人咩

以沙佬實力根本夠滅當時路飛佢地團
仲要輸得好撚on9

唯一解釋就係橡膠呢粒垃圾果實只係抗打唔係無視打擊

煙佬枝棍得個頂有，中間用普通料先比女帝一腳踢斷

點解識用六式 鐵塊定唔知鐵乜既人都會企定定比人打

世界政府鐵三角cp9輸俾二檔路飛
七武海開頭叫三大勢力，點知咁廢
霸氣冇啦啦彈出嚟破壞設定
海賊王冇咩船戰，啲炮彈係海賊王世界係廢嘅
海軍大將以下都係廢嘅，仲要管咁多海賊，人地一個超新星分分鐘打贏幾個中將
海軍六式提都唔撚提，廢嘅
海軍魚毛雜魚都識霸氣，反而艾斯個啲未用過

出完鐵塊又要出武裝色，直接廢咗鐵塊呢個黑歷史

尾田覺得鎖血合理過陷阱
大家又等睇鎖血打凱多

應該係果個世界無 “冒險”呢個terms，喺平民哋既概念入面，海上面主要得海軍，革命軍，海賊呢三個勢力。。。。。應該。。掛，勿屌！！

鐵塊應該可以溝埋武裝色黎用，反而招紙繪直頭連影都無埋，應該係勁得濟所以比尾田放棄左。
仲有BUG就係無見過大將用六式，赤犬明明係肉搏型但就從來唔用剃同月步個堆移位技

尾田擺明係為cp9 出既技能 其他人都有 班友咪無特色 所以拒絕其他人使用
其他人最多一兩招 好似柒治同路飛咁

其實都未好仔細講佢用咩打 我覺得遲下可能會知識唔識用 又或者識唔識都唔重要反正果真能力夠勁
但鐵塊點解唔可以走住用呢 企係到比人任打 成個on9仔咁

對住大波娜美，主角們點解決性需要⋯

有人話六式係霸氣既應用

鐵塊指槍係武裝色

紙繪係見聞色

明顯唔係 霸王色唔會硬哂成個身體
鐵塊係成個身體變成鐵咁唔郁得
生命歸還又邊招霸氣

主角戰敗咁多次 敵人永遠留一手唔埋尾

白鬍子隻閪腳唔識避招 永遠硬食

敵人唔識進步

boss永遠路飛打 你唔悶我都悶

成撚日走散 之後又集合番

大將唔識合作剷平海賊

凱多無可能自殺唔到
海樓石刀自隊 跳落海唔比人救 食多個果實 etc. 方法大撚把

唔落得水不如做山賊王

呢樣野 照而家睇只係發酒癲
未解哂個日都未肯定住 不過牌面上你岩
剩係跳海 唔係魚人都死得

你講唔講到 未有霸氣前 有邊個赤手空拳 打到路飛？ 就我記憶 個個都係爆炸 刀嗰啲

cp9, 路奇

暫時唔計黑鬍子未知兩年後係點 兩個四王 一個變龍識飛 一個坐雲 香克 就唔怕 重未計啲手下 個個都咁勁

點解白胡子唔教艾斯霸氣

基本鐵塊 係行動唔到

黃猿係光，用光速3x10^8咁快去攻擊/移動，居然有人反應得切，快到咁見聞式都無用啦

海水浸死 ？
近排動畫大媽個四仔(熱熱果實)兩隻手插晒落水都冇問題啦

1cp9 理論上係情報組織 其實好打到咁先係離2普 輸就合理
3七武海+海軍 = 其中一個四王
4霸氣其實係空島開始出現 不破壞係有嘅
5one piece先係真名 啲炮彈有路飛檔
6唔好憑空想像完 話人係bug好嗎 你邊到見到啲中將廢
7提都唔撚提
8幾時有講過艾斯唔識？ 佢下下變火 你見到佢用左定唔用

剷平邊啲海賊？

個世界入面出海去搵one piece既都屬於海賊啦，話身為海賊唔去作惡個d係咪唔記得路飛頭幾集已經走去打鳩海軍打到而家

航海+尋寶+對抗政府咁都唔算海賊？ 咁點先係？ 大話王羅蘭度個d咪冒險家囉

邊個同你講艾斯唔識霸氣
就當前期未有霸氣設定同煙佬平手
打黑胡果時已經講艾斯好耐冇比人打過
除非新世界冇撚人識霸氣打佢/佢留係啲垃圾地方唔打
如果唔係佢點會唔識
花劍不死鳥打紅狗 紅狗都用霸氣頂左佢兩個所以打落去紅狗先冇事啦
新世界前個個用霸氣都冇油黑 唔=冇用霸氣

設定有分別，六式設定講明係將身體練至極限既“招式”，霸氣唔算係招式，但冇講過霸氣六式唔可以一齊用

設定係中將以上都識六式，不過未精通，三大將都係中將升上去，無理由會唔識用，果實夠勁唔用鐵塊，嵐腳同指槍都可以理解，赤犬又唔見得速度快，剃咁好用無理由會唔用，反而藤虎同綠牛插隊升上大將唔識六式先係合情合理

六式係得cp9有
應該要特登去寺練
練完出嚟都變咗做cp9
大將有先唔合理

路奇打路飛幾時有傷過
直頭有一下係路奇用指槍隊路飛喉嚨因為能力所以冇事
路奇係要用六王槍/變左豹嘅指槍先隊得入路飛

中將有用過 咁計大將未必係唔識六式 只係唔用

七武海實力邊到廢 鷹眼一個都四皇級啦
白鬍二世掃哂所有白鬍餘黨 女帝,熊無展示過真正實力但都唔弱
明哥就四皇頭馬級 未計幾個旗下軍隊兵力
當初設定可能係比主角團作為小中型boss攻略
個問題係後期核心劇情變左超新星vs四皇vs海軍 已經無咩空間同誘因比七武海發揮所以變左名存實亡 仲比幾個海盜當用完即棄
所以最自然合理走向應該係明哥篇後世界會議廢除個制度

海賊入偉大的航道難同平民有咩關係
你唔開住枝海賊旗入去咪得...
同埋偉大的航道本身都有好多島仔好多人住

1.青雉同大媽個仔(熱熱果實)都可以伸隻手入海度用技
2.卓洛個青梅竹馬竟然係跌死左
3.羅賓兩年後漂白左
4.啲超新星明明兩年前同路飛差唔多，路飛修練兩年之後，人人都學識晒霸氣

路飛個主角光環真係最難頂 已經去到900幾集仲係唔帶腦出街 衝動，唔夠打，鎖血，叫口號，突然出新能力就贏

果實人唔落得水
海流石
人造果實
同埋唔撚再強化d 二線船員
成船得番山治索隆打得
其他全部變唒過場路人
咁仲洗撚要船員咩

d人體型愈畫愈大

大到成隻巨人咁

偉大航道根本好難出返去，一開始鷹眼，赤足點去到東海，紅髮又係自由進出偉大航道，佢地點穿越無風帶？

最on9係D主角成日冇啦啦彈D新招出黎
又唔講幾時學識幾時練過功

比你去到盡頭都無用啦
有冇撚睇架
又要指針
又要路標歷史正文
唔拎齊d野搵撚到最終之島咩
未經歷煉入新世界都即刻收皮啦

卡二已經表演左元素化避招

個post大半都戇柒鳩
首先有成堆人係無撚睇
跟住又一堆睇兩集當睇左好多既
剩低個堆是撚但搵野屌
黃猿香波地1打10都有人話係bug
吹撚漲 知唔知黃猿個定位有幾撚勁

大佬呀 有冇撚睇架
stone係度係鐵塊設定黎嫁
無撚睇過主啦 柒頭

為屌而屌啦你
佢真係光速統治世界啦 on9

你搵出黎呀
搵唔到你食撚屎
唯一一招真係叫打得入既大猿王槍
都唔係打擊招黎 衝擊黎

霸氣一定係後加設定
但睇返前段的確解釋到 打到圓場 無乜bug
由卡普打路飛開始都plan緊出霸氣設定
頂上都體現到唔少
我覺得唔需要再講落去
1套廿幾年既漫畫無完全自打嘴巴已經好西利

岩
六王槍係衝擊 指槍係利器
撚打到路飛咩
無撚睇就食屎啦 一係重睇先出黎柒

海軍好多人都識啦
但識唔代表要用 用左都唔一定要講
新世界大把人都識高速移動
洗唔洗一個一個解釋

算鳩數啦 呢d人你講完都無用
係呀係呀
成個海本身無人住既 得海賊 海軍
大家入去剩係打交 格鬥場黎

又一個無撚睇
路飛入海夠出到橡膠
入海係身體無力
唔係失去能力
大佬 做下research先啦

其他幾個point 屌你都廢鳩事
劇情 畫 都屌 你真係無撚腦

撚有呀 而家其他船員好廢咩
兩年都強左好多
而且佢地篇篇都各司其職
你睇唔到係你出左事

漫畫係咪全部人都要正常人比例？
同埋一開波已經有好多好大份既人 巨人

未撚講既內容叫唔合理？
喂 夠鐘食屎

屌你啦 個兩年3d2y柒架？
無撚睇就返屋企啦 傻鳩

屌你老母 on9post 成堆無撚睇既係度柒

唔明點解新一集動畫big mom個仔火人可以用著左火既手掂海水 海水唔係能力者無效咩

ching首先你要追post
之後 你要重睇
唔使睇成套架
可以睇呀龍篇
可以睇同青雞有關既
都夠架喇

唔問其他
淨係問黑足招惡夢腳係點練出黎
提埋你 未修練2年前就識用
但又唔係一開頭就識
無撚睇就返屋企啦 傻鳩

D人大到唔正常

凱多 大媽果d成坐山咁大

ching 提下你 你睇緊漫畫
而且你睇緊一套唔寫實既漫畫

好拼音

話時話都好耐未見過烏索普戰鬥 成q日都係路飛自己開打

真係好少見佢用口果把斬人 除非用左2把劍再加第3把上去，但剩係用口果把就唔得

冇bug 你地講果啲都唔算係bug

點解熔岩>火

邊個話做黑社會要殺人

沙佬都整到個海樓石監獄仔 有幾罕有

我印象中 大媽篇一開始就有話d海水其實係糖水

個設定一早講過要過半身浸海水先有效

沙佬七武海俾人當咗茄哩啡

個粉頭海軍都識喎

cp9係精通哂六式，其他海軍未必識哂6招

垃圾霸氣系統。作者自打嘴巴

係屬世界政府，唔屬海軍

唔係廢，係三大勢力真係吹大咗

哩樣真 想抽下海賊水但好多都好低質冇認真睇

七武海+海軍=一個四皇
咁就唔好講到三個勢力係平衡咁啦
cp9又係吹大咗，連當時路飛團都打得贏成個cp9，咁其他人根本唔會當咩一會事
隨隨便便派個四皇頭馬都可以滅成個司法之島

台仔叫法航海王先正路

山治契老豆冇食野成個月仲未死

依家講緊bug, 閃光果實唔係光速都唔算bug, ok you win

真心一問，打擊招，同衝擊個分別係乜？
大力啲就等於衝擊？即是唔洗霸氣，夠大力就得啦

娜美可以打到路飛爆晒缸

初見黑鬍子
俾比拿美啲茄喱啡打到爆哂缸

佢應該想講六王槍？ 當內功同外功咁睇應該易明d ,係空島已經知路飛係無效外內來打擊而唔係衝擊

咁即係乜撚野係衝擊，要將咩當係內功
唔好自己FF完當解釋左喎

衝擊貝咪衝擊

btw 其他實尾田好多年前已經講過，路飛平時同人打會流血係因為沙石既擦傷，俾人打落塊面都會因為自己既牙撞爆咀而流血

衝擊同打擊，只係修辭技巧，形容大力細力，佢當左係兩樣野

你自己翻睇啦，路奇講過佢招六王槍係由身體內部破壞，所以對路飛有效

但佢應該唔係下下都用六王槍？
最新對凱多，岩岩睇多次都唔覺佢有用霸氣就打暈左路飛

不過佢地係打陸戰

師姐連條屍都畫埋應該唔係假死啦

象島凱多手下戈隻長毛象杰克~
俾象島一下打落水底, 都可以等人黎救返佢~

路飛無食到女帝

佢係短篇度講過佢心入面嘅海盜有2種
1種係vikings,大眾認知姦淫擄掠 武力至上果隻
另1種係romance 航海冒險家/開拓者, 武力通常用係防衛/威逼開港交易, 必要時都會襲擊商船/海盜船 確保糧食
麥哲倫 哥倫布都係第2種

佢只係吊緊鹽水嘅老人家

想知點解當年話明係同4皇同海軍互相制衡既七武海之一沙佬, 會連霸氣都唔撚識比路飛個濕鳩仔收皮, 都算, 坐完個監出黎會勁左咁多, 可以係頂上同唔知邊個勁人對打
其實講戰鬥系統大把bugs, 邊個打贏邊個係佢中意點吹就點吹, 冇系統可言

我屌你ff乜撚野呀
自己睇一次空島+cp9啦
唔撚化既
唔夠熟 開乜撚野post呀

唔熟唔比開post?
你咁熟咪出來解釋下囉，
又唔撚講淨係識叫人重睇，
海賊王幾撚時有過內功呀

上家問緊兩者個分別係咩先打個比喻啫

咁你問番上面啲人邊個話海賊一定要打家劫舍

唔熟連入面up乜都未知就出黎話op幾唔合理
你又幾有說服力呀
同啲人未睇過漫畫龍珠就話佢拖有乜分別呀
衝擊本身就同普通攻擊唔同 由貝發動出黎 物品設定黎 咁又要話唔合理
咁有咩漫畫係合理架

我拋磚引玉等大家講下有咩唔合理咋喎，咁都唔比開po?
得專家先可以開po咁討論區唔洗討論啦

上面有人話當係內功我先問佢要將咩當係內功，
衝擊貝點撚樣當係內功呀

成日見有角色比人打到甩晒牙，棚牙有洞，但好快又生返牙出黎

作用力對時間的積累效果唔同
詳細唔識講
可以參考火星異種 帝王蟹對藍圈章魚(俄羅斯打中國)果場有解釋

衝擊貝係將衝擊由外打入去，再內部滲透

內功係指由內發出黎，一開始已經唔同

咁都係物理打擊一種姐

全家都係自己複製自己
採完精再俾人妖王轉性, 由自己授孕

斬擊咪又係物理打擊

唔熟你可以上網睇wiki 睇人地點解釋
當然都可以懶9咁開post
但唔應該一黎就話one piece 唔合理既地方
自己睇得唔認真沖出黎屌人唔合理 原來係自己訓撚住咁睇
咁而加其他人屌返你冇錯bo

睇過但唔記得，
火星異種落返地球之後悶左好多

見聞式連未來都見到, 光速點解見唔到?

3.羅賓兩年後漂白左 = 去左冰雪地方耐左, 咪白左囉...

4.啲超新星明明兩年前同路飛差唔多，路飛修練兩年之後，人人都學識晒霸氣 = HXH 一樣, 各人分別遇到師傅教佢地用霸氣

都話係比喻洗唔洗咁吖

艾斯死

尼昂里奧表示過埋蟻篇先識

睇嚟好多人都要重睇,,,

人地尾田一早講左, 能力者唔係唔可以掂水, 而係當能力者接解水既程度過咗某一個LEVEL 先會出現無力感(好似係膝頭)

佢地可以去溫泉, 不過唔可以浸過膝

我開po提出個三點係唔合理喎，
其他人有補充咪討論下囉，
明唔明咩叫拋磚引玉呀，
何錯之有呀？

同埋係有人真心問打擊同沖擊分別，
但又有撚屌出來話當係內功，
我先至問要當乜野係內功咋喎，
wiki有解釋我出街裸跑呀

奉勸一句
用現實常識完全代入架空世界會好辛苦...
當然一套好嘅幻想創作天馬行空得黎都唔可以太脫離現實 讀者代入感都好重要
但能力設定哩d都過唔到自己果關就睇返青年/成人誌算啦

one piece係少年jump連載咖!!!!

唔通食咗要係少年漫畫度畫出嚟?

佢去讀醫,,,

1. 邊個話係海用唔到能力 SBS已經講over
左一半先會完全冇力 如果唔係佢地唔洗沖涼啦
仲有海同海樓石係唔同 能力者係海係冇曬力郁唔到但同樣用到能力
海樓石係用唔到能力但可以走黎走走
2. 同你講都曬鳩氣

走佬個陣咪會打兩下海戰咁囉
但多數都係出一下風來炮就走人唔打

點解路飛次次都要打飛人?

見到都反應唔切，天下武功唯快不破。
不過對使用者嚟講，自己個腦都無咁快可以完全運用好個能力。

off topic我覺得閃電俠都有依個bug

1.本身老
2.本身有病
3.佢比個仔陰前兩團人叫做均勢落咩去打
戰場仲要唔利攻仲衝咩去屈機

係一套唔寫實既漫畫入面
要求佢寫實咁呈現物理
廢事屌

雪花石膏篇路飛用左3條命打鱷魚, 唔係羅賓救佢最後都係攬炒
鱷魚亦都留晒手
尾田講過佢心入面所有強者係有自尊
唔會獅子撲兔
但鱷魚真係輸得好柒

閃電俠所有解釋唔到嘅野會用speed force當解釋左 諗多無謂

其實無介意，照係咁睇，不過有人開post先講下

紗糖唔計？
咁你話好耐無見佢打
只係因為劇情根本無佢在場

先唔講霸氣未設定好 沙佬唔洗霸氣都打到路飛七個一皮
當刻用唔用霸氣打真係咁重要咩
同埋我唔覺佢唔識霸氣 比明哥邀得點都有咁上下

係呀係呀 你個心都咁覺得啦
咁人地講乜都無用啦
唔同又話：一種姐
吹漲

又有人鳩屌劇情當唔合理

啱
廢Jer用勁裝嘅下場只係會俾人搶埋

比多個你啦 係沙國路飛撞落煙佬到再撞埋去艾斯到呀
兩個自然系元素化唔到 夠on9未呀

都係想捉依啲細微野姐 好多tim呀

其實和之國都間開始講緊海樓石啦
3年再傾呢個問題啦

可能佢覺得紗糖個期已經好耐

噉路飛成日喊我要成為海賊王係咩意思

唔係話海賊王代表最自由人既人咩

睇番雷利同佢地果段自己理解住先
始終未到結局依啲心態上嘅野係冇答案

因為尾田講過少年漫畫，路飛係唔會"殺"人，只會打飛人

即刻覺得勁娘

打飛人係口號，佢打飛左人之後代表成件事完結左可以BBQ

有個關於果實嘅問題其實一直都
首先而家個設定係有人造果實同非人造果實啦
咁非人做果實如果真係唔係人造
就假設佢係地球本身有或者天然嘢
但屌啲咩餅乾果實呢啲
餅乾呢樣嘢應該係人發明出嚟
咁假設非人造果實係地球天然
點會生啲咩餅乾出嚟
當然本嘢一日未完都有佢講
但如果係咁會唔會其實所有果實都係人造
如果唔係餅乾呢啲位就bug bug地

會唔會係先有餅乾後有餅乾果實，
即係惡魔果實不嬲都有，但種類會增加

白鬍子係頂上戰爭食左幾集花生

你UP乜撚

依啲搞笑野就算啦 鑽石佬冇隻手就真係冇左啦

要講合唔合理根本一開始本漫畫設定都唔合理，咩惡魔果實

尾田會係d無關痛癢嘅地方加d玩味性
拍下手就有無限餅乾個concept 係因為一個舊廣告
睇過嘅人會笑一笑 無睇過就on99
天然非天然我覺得唔係佢考慮因素

講緊劇情有咩唔合理
設定哩家野咩漫畫都有，冇人屌過

咪就係有惡魔果實呢個劇情唔合理囉

最on9既設定係路飛一堆勁既家人同師父都唔會幫拖

你開post提出3個點係唔合理？
我追post咁撚耐都廢撚事屌你
前面都大把人ban左你兩個point 自己睇啦好冇
一黎就開個post 個名明屌緊one piece 而加屌錯左point 咁人地屌返你轉頭又何罪之有呀？拋磚引玉就可以屌錯拍拍屁股？就唔可以屌返你睇唔認真？
人地都講到明係比喻 對橡膠人既傷害自己睇一次wiki有咁撚難明？係google打key word 都搵到 就咁打one piece 衝擊波都有解釋啦 有咩好討論？最撚簡單咪直接睇路奇招六王槍 佢都講明左係對內臟直接傷害, 上面up左咁多真係google下都有

你個人設就真係on9啦
一個革命軍一個海軍 幫乜春拖
雷利出海果時咪幫左lo 帶埋佢去one piece好冇呀

Ok，咁轉做 七武海都唔識霸氣

有無其它漫畫既不合理情節多過海賊王？？

黑鬍子 佢能力就係 接觸 就奪能力 就算未有霸氣前 佢艾斯都打到
娜美嗰啲 係少年漫漫 特色笑下 你要話係bug都算係嘅

忍者可以大聲報名號 着鮮色衫 引人注意
滿腔熱血同私人感情 算唔算?

差好遠

屌你重新追po啦，我問完佢先至話係比喻，
沖擊哩樣野我冇講過唔合理，
係其他巴打講ge,我一開始就只對內功哩樣野質疑，
叫佢唔好FF內功
咁既然係比喻不恰當我都冇繼續追問，
上面我只不過係解釋返點解會有内功哩個疑問，

同埋我開po都係想討論，你可以屌我講得唔啱，
但唔可以屌我開po哩個行為，
因為唔係專家都可以開po,
正如你唔係專家都可以回帖一樣。

你都識講話我三點得兩點比人ban左（先唔講理由充唔充分），
咁即係仲有一點確確實實唔合理啦，
咁都唔可以一開po就講唔合理？

你自己冇睇清楚 關作者咩事
cp9嗰邊確實係唔多合理 不過司法島去海軍本部好快 大將其實可以好快去到 當初如果去司法島唔係因為劇情需要 係青雉去 應該完咗

路奇真係赤手空拳

但佢用啲六式 都唔算係真係普通拳頭 (分覆係因為我敢錯制)

你邊撚度有一個point合理呀
第一個你自己解釋左啦
第二個我見到有人講啦 大把霸氣體現啦頂上
第三個都有人講啦 萬中無一霸王色
我當你100萬個有1個霸王色
個世界有1億人 都100個啦
而家都係得10幾個霸王色炸嘛
有幾通街都係呀
強者就梗係聚係新世界嫁啦
唔通係東海呀？

根本就唔關海賊事 成班唔會作惡
只係一意去尋寶 叫尋寶王算啦

都講左路奇未變豹指槍吉路飛唔入
嵐腳擺明劍氣果類先傷到

次次完一次島 都有人開火捉 但講親都係走佬囉

可以點？炒撚左佢？

海軍英雄黎

所以開po有咩問題呀？
除非海賊王一個唔合理ge地方都冇，
咁我開po就唔啱je,

咁依家開個po出來比大家集中講下有咩唔合理，
再比海賊撚反駁下唔好咩？
真理越辯越明，
唔比討論上乜撚討論區呀

方便d人制作h漫 增加人氣

追post重睇thanks

其實見到呢啲低質Post都唔知覆定唔覆好

1. 第一話未諗好打後廿年嘅設定同世界觀，兼紅髮嘅角色定位，咪求鳩其斷隻手
2. 兩年前未正式諗好霸氣設定，仲玩緊果實相剋、海樓石，咪冇人識囉，你有冇見一個人手手腳腳有黑色嘅武裝色？
3. 係撚隨街派咩，霸王咪有，又唔撚係話全世界得一個半個，出親嘅角色一係主角團、一係大boss，個個有頭有面有實力有霸王色有咩出奇？

大佬個個漫畫家畫頭幾話就諗到成個故事咩，個個都係畫畫下先諗㗎啦，呢啲王道戰鬥漫就係咁㗎啦。唔係話唔討論得，但討論呢啲根本冇意義，你地最想要嘅答案只係：海賊王柒嘅，尾田柒嘅，大家唔撚好睇

開post梗係無問題啦
問題係你唔熟
一陣d人又當你講既係岩
咁咪柒囉成件事

1人n個以為海賊王唔合理既地方

哩個係定義問題，
唔當嵐腳係赤手空拳真係吹你唔漲，
魚人有用牙咬，沙鱷用果實能力，
之後就到cp9

你追埋成個post
包你大開眼界
樓主都算 只係唔熟
其他個堆真係 乜撚都有得屌

即係剃都係得CP9有?

嵐腳鋒利喎
卡古當嵐腳係刀用
豹指槍都係鋒利
鋒利 斬擊系 不嬲都打得入

認同,我睇到個留言話六式得CP9先識...

點呀大佬 嵐腳擺明係煩惱鳳果類攻擊黎
你咁計煩惱鳳都可以打傷路飛啦
到底你係點睇one piece呀
魚人 沙佬 cp9都係用 "利器"黎傷到路飛
正常咁打 真係要講 個肥婆用狼牙棒打落路飛個頭到冇事 就真係bug啦

高比都識出啦 你話係咪得cp9獨有？
好多中將都識出六式

點解咁多人話通街都係霸氣
講明新世界係強者集中地
唔識霸氣先出奇

可能話有戴手套 隔開左

一邊畫一邊諗冇問題，
但係大佬呀，合理啲得唔得呀

你前期未定好位柒撚左，咪唔好話佢係四皇囉，

你前期玩屬性相克，到後期冇左哩樣野變鬥霸氣咪唔合理囉

講撚到長篇漫畫有bug好合理唔屌得咁

出招要講明
強者個個都快
個個閃之前都係講聲用左技

真係講多都曬氣

屌你老母鳩up之前重睇+追post ok?
有乜都講撚哂

有兩條咁索既女係船到我唔信冇人上過

都話左係定義問題，赤手空拳我理解係唔用武器，
所以舉例人魚 沙佬 嵐腳，
咁你要齋計用拳頭就真係冇

仲要係糖水
我承認我都唔記得左個個海係糖水呢個設定

唯一要講 路飛跌左落水仲用到能力
所以能力者用唔到能力依點有機會尾田up錯

咁所以 你既咩赤手空拳
係可以夾硬話打得入
但打擊系 係打唔入
斬擊系先打得入
咁個設定 係無錯 姐係無咩'bugs'存在係呢個位

糖同鹽都唔識分.....

青雞都用到
所以係一直都用到
我自己一直都無誤會
唔明點解咁多人唔明

同埋想講 sbs真係有好多野睇
剩睇動/漫 想了解多d 睇sbs一定明更多

因為有翻譯係話能力者落左水冇左能力
真係好多講法

乜撚野呀你又
有冇睇大媽篇架
仆街無睇彈撚開啦

我就係見好多人都識 但樓上條友竟然話得cp9識...

sor 你岩

又咁講 出左廿年 有啲野唔記得都合理
6式係頂上都有出現過 揾女帝個中將都出黎打路飛
所以都肯定唔止cp識

山治路飛都識哂月步剃呢d啦
但佢地都唔會咁叫呢兩招做6式
只係純技術體現

no no
羅賓

煙佬

ching睇呢個post會好燥

卡普有用霸氣打路飛

全部能力果實
完

暫時唯一解釋 和之國鎖國 個技術拎唔到出去
海軍要用大量錢先做到手扣 所以寧願用霸氣打都唔用海樓石做咁多武器

一開始介紹過惡魔果實有幾十種 但後面越出越多
同埋歐文嗰果實能力同之前搶路飛海賊🏴‍☠️條友有乜分別

'世界上還有很多不為人知的種類'
我印象中有呢句

咪同香港一樣
有800萬人
每日仲有150人合法申請入黎
但係你要成為地產商，有錢佬
就唔係咁易
係一個地方生存，好易
要爭名奪利，做上等人，就唔易啦

發神經 漫畫黎架大佬 咁都叫bug
冇創作野岩你睇架 生死符都唔係真係符啦 多鳩餘

劇情永遠有一個輸左比人捉左/自己走左

之後成班人救佢 真係好撚戇鳩

仲有路飛成日比人捉左都冇人殺佢

打gas佬個陣睇到屌出黎 咁撚易輸 仲話做海賊王

到依家凱多又輸 根本好多劇情都為左拖時間

以前打沙佬空島已經覺得拖 依家打個明哥仲撚拖

霍迪個到 有4檔唔撚用想點 係要做到岩岩好打贏

拖返幾十話

白鬍子成團人無霸氣就真係低能設定呀

你屌劇情 咁唔係唔合理 係你唔滿意姐
頭幾樣講咁多年講到好撚厭 唔講
霍迪個到
講到明係輕鬆取勝
條友根本完全傷唔到路飛
仲要打大船 逼住用3檔巨人拳
唔明有咩夾硬
再者 你見到個對手廢 你唔通開大技overkill佢
梗係留一手

..卡普係用霸氣 係兩年前 觀眾睇唔到 尾田講過 觀眾要當兩年後跟往路飛成長 所以先睇到霸氣 (呢個我係覺得喺為咗自圓其說)

邊到寫佢地唔識呀 冇油黑唔等於冇用呀
雷利教路飛冇油黑 卡普打路飛冇油黑 戰桃丸打都冇油黑
什至蛇島班女啲箭都冇明顯特徵但都係用左
點樣推斷到唔識霸氣呢請問

輕鬆取勝到要輸血都幾輕鬆

的確係講得通

船啲炮彈永遠射唔中人地架船

又一無認真睇既例子
流血係因為用3檔 狂打船 爆傷口 先流
重睇啦含家產

屌 咁做咩唔用4檔呀？ 一拳搞撚掂啦

2年前大把人唔變黑都出左霸氣啦
單睇雷利就知 真係唔知啲人用乜去睇野
真係好on9

就係
雷利屌黃猿都用左霸氣啦
根本好早尾田已經慢慢講緊霸氣
令呢個後加設定變得合理
兩年後油黑係比觀眾睇姐

係水底打 4檔時間夠就郁唔到 你會唔會用
咁大架船就算4檔都冇可能一拳搞掂下ma

屌你係咪on9架
4檔面積有幾大 3檔面積有幾大呀
要打爆船呀
咪撚柒啦你

係咪曲線黎架

唔係
理性分析
我十幾年海迷 點會曲線

路飛留一手都要屌
大家對尾田真係好harsh

咁如果大家覺得尾田係神係唔會有錯既
對佢要有咁高要求
咁我覺得都係開心既
證明海賊王有好高既水準

重睇？大媽海域 基本上唔係朱古力 就係可樂嗰啲 至至魚人點生存 就可能真係bug

嗰條友 係動漫先有 漫畫沒

好似林海峰棟篤笑成pat屎咁都有大班fans錫住
子華係高鋒回落/少少差池就俾人空群攻擊
完全唔同壓力

唔通下下一拳超人咩 到時又會話太快

點佬冰佬能力掂水冇事？重咁串踩水上單車

因為佢落水前已經用冰隔住左？

伏筆王尾王有時都會為唔合理既地方親自解畫

點解路飛唔做賞金獵人要做海賊，佢做ge野同賞金獵人一樣 海軍同佢敵對就係因為佢自稱海賊

是撚但啦 死忠

推鳥籠又點睇呀

用埋黎做後期設定tim 魚人島走果時拎黎用左

咁就直接講鳥籠啦 又要乜都覺得唔合理
比人駁番你就拎公認on9嘅出黎講
再屌番駁你嘅人係死忠 個高地拎得幾完美

原來係咁

拎埋黎用tim

你而家重新睇
鳥籠一開始出我都屌 好撚柒拖
但後尾重睇返
其實鳥籠得十零集
個flow好smooth 又有意思
解放國家 團結一致 唔感人咩？
尾田一直都唔係著眼當刻爽快
通常睇單行本就好順暢

至於卓洛去推籠我都覺得鳩
但劇情需要 佢一定唔係打大佬個個
同埋佢作為船員一定係信路飛可以打柒明哥
講真如果索大埋去一刀斬贏明哥
相信觀眾更難接受
一笑唔洗講啦
身份問題 注定無得出手

冇記錯打唔爆架船就含家產？

咁都唔用最勁既技

定你覺得3檔威力大過4檔

其實我都幾想有一章係卓洛打大佬路飛死撚開

點感人呀 下下都係咁既劇本

拖撚到要比路飛做英雄

三刀流無傷 路飛重傷

船長唔一定要最勁 最緊要最有魅力

拖撚到路飛變膠

依家三刀流仲型撚過船長

咁你係有point就講 咪一句是撚旦啦死忠撻埋黎
宜家路飛好多時都係3檔先再唔得先4檔
好似打年糕打凱多都係咁
4檔似係後期加 但宜家都兜緊路飛個做法
咁睇唔排除去到咁上下會轉4檔打方舟

大家都長大左
但我選擇用中學雞個陣睇故事既態度睇onepiece
個感動同熱血係仲係度的
你要咁樣屌劇本 其實無意思
希望你已經棄左onepiece
你會開心好多

3檔攻擊面積大好多
4檔只會局部擊破架船

索大出手乜撚都死啦

到而家我都會一本本漫畫揭黎睇
用mouse係咁碌其實真係會miss左好多作者嘅心思/取態/性格喜好
上面屌d野好多都只係自己意見唔同/睇得唔夠爽
睇返之前尾田係漫畫咁強調表現自由﹑仁義﹑男子漢﹑夢想
條o靚唔去同首領搶對手跟本係必然
劇情走向亦當然會偏向作者喜好,你地覺得on9嘅事,係one piece可能係理所當然嘅｢道理｣

咁娜美呢

搞下笑姐 如果硬係要話係bug都沒錯嘅 你鐘意啦

娜美都拎出來講，真係為屌而屌

感人還感人 鳥籠真係唔多合理

關咩大面積事 4檔副作用咁大會行動唔到
兩年後3檔都冇副作用
兩年前有副作用佢都冇下下用3檔啦

卓洛講過船長間既戰鬥外人唔可以插手，如果推籠都叫鳩既咁打莫利亞個陣成班企係度等太陽出算咩

信任船長

CHING所言甚是, 龍珠都係, 開頭都係一行數人去搵龍珠打下啲鳩流流壞人, 畫下黃色話題....到天下第一武道會就開始多咗打鬥原素

係去到DBZ先開始有更多宇宙壞人嚟到地球搞搞震先開始完全打鬥漫畫,,,

白胡子旗下咁多團人
原來除左隊長其他無人識霸氣
呀仲有柒頭艾斯呢個隊長
人地大媽d低級手下都識啦
更加唔好提凱多班痴線佬
咁既人腳都做到4皇
一定係2年入面新世界班人個個功力突飛猛進啦

真係屌撚你都廢事 想睇就睇前幾頁
唔睇就罷撚就

德島都有人吹奏

73x集已經去到搵明哥，屌啊，用多成年先真正開打，再用多十集跑online先ko，睇多次都覺得又拖又悶

咁艾斯呢？稱霸新世界後半段既海賊團隊長艾斯淨係識屈果實同控制唔到既霸王色？
望下卡2啦

邊到話佢只係識屈果實呀
黑胡條靚咪話佢基礎戰鬥力都好強lo
只係識屈果實佢係新世界生存唔到啦 做乜q隊長
乜都唔識都同什平打個和咁什平死左去啦

再講艾斯乜柒都唔識 黑胡就唔會叫佢過檔啦
李嘉誠會唔會叫個廢柴跟佢揾食呀
諗下都知啦

好明顯艾斯就係太依賴能力(變做火炎化既身體),,,
對住暗黑黑胡子又唔清楚人地既能力本身係VOID 其他能力, 所以無能力下打輸唔出奇,,,

對赤犬時又以為溶岩都係火就擋到,,,點知柒咗而被人溶撚咗...

其實艾斯掃卒一流, 打BOSS就唔夠打

最唔合理係娜美對波, 兩年前係C/D級, 兩年後係H級....

其實佢冇輕敵過 比黑胡鍾左野已經立即全力去打
亦冇因為冇左能力就唔識打
對紅狗 佢冇講過自己係火就一定擋到熔岩
紅狗挑釁完佢去打番咁解
只係身邊人驚訝會燒到佢 佢本身都冇乜特別大反應
我咁睇黎你嘅講法唔太成立

霸王式武裝條撚 屌死幾多女

佢魚人嚟

個賞金系統整黎幫海賊刷ranking
根本無撚用

去撚到邊到都講日文

一開始就講 霸王色係一百萬人之中先出一個
咁個世界觀有1億人既話 有100個都合理

18歲都會再發育

但佢就係唔識霸氣

根本就bug黎

記得有隻ps4 game
艾斯個角色係霸氣果欄真係冇
不過game 唔作準

佢對smoker 時話雙方無可能分出戰果

其實係大bug，同甚平打完都唔去學

霸氣搞到成本野7晒，成個頂上之戰都可以無咩人用，一堆識霸王色霸氣又唔用黎清卒

索柏明明係鹿點解識人話

路飛食咁多野唔洗柯屎

邊到寫明佢唔識 小說冇睇唔知啦 如果有寫你話番我知
但漫畫我就睇唔出係邊到唔識 你要咁講黑胡都唔識tim

白鬍一開始用一用基本清好多
假設艾斯識 佢又唔用黎擋赤犬
佢唔識 就姐係成團冇人教
基本大bug 之一

霸王色都仲有得相確 頂上又點樣冇人用霸氣呀
係咪冇油黑就冇用呀 咁計雷利女帝都冇用啦

艾斯打黑鬍果時黑鬍有問艾斯係咪好耐冇比人打中過
不過都可以兜做艾斯長期元素化自己身體 人地武裝色都打唔到嘅

唔該你睇多次卓洛打皮卡 霸氣係可以抵消 唔夠勁果方咪自然收皮lo
洗唔洗畫埋條bar比你地睇呀

果時屌尻呢樣野
啲死忠撲出黎咬我

膝虎咁撚勁又唔去幫手打柒明狗
個理由話係唔干涉 明狗 同 起義班人嘅內鬥
講緊鳥籠殺死埋平民+班海軍
佢都可以唔出手

都冇講凱多有食果實

條條女都係大波

根本就係尾田一開始寫自然系太勁收唔到科
是鳩但作個霸氣出黎根本無系統既
學上面咁講整到成本野柒晒
當年空島篇路飛打得贏已經覺得好唔合理
不過劇情搭救無所謂
點知而家打鬥又無劇情又悶
希望和之國可以生生性性

煙佬打偉哥咪畫左元素化唔係大曬
要中一樣可以中 係新世界打滾會唔知咩係霸氣
到底依點係bug定你地個腦中bug呀

咁點解釋艾斯同煙佬講分唔到勝負
個時既煙佬係一定唔識霸氣
個時既艾斯已經係隊長係新世界打滾左一段時間仲追殺緊黑鬍子

睇頭幾集見到有條撚樣含住把刀已經覺得弱鳩智

分唔到勝負係艾斯自己講

‘咁即乜撚野係衝擊’呢個係你自己問既，明明係咁易搵下就有，而加話係另一個巴打講？你自己咁簡單都唔搵，算撚數佢講埋比你知邊到有提過衝擊波呢樣野，咁佢係屌得你冇錯，‘一人n個海賊王唔合理地方’一睇你個post以為你幾熟呢套野，唔係問人有咩唔合理，更加唔係話op 呢套野睇完有野唔明，而係一黎就屌呢套野唔合理，睇埋落去，原來自己根本唔熟套野係到up 下就算，咁你開咩post學人捉bug，自己重睇先出post啦
唔係專家都可以開post 岩呀，但唔會好似你咁開post，討論？咁撚野既topic同內容係討論？你個post topic點睇都唔係討論劇情，係數臭套野bo，你作為想數臭one piece呢套野而開post，反而係自己睇唔熟，你學咩人開post
我想屌柒柒婆都要睇熟佢政權下做過咩柒野啦，一開post 原來屌緊既野都唔係柒婆做，我學咩人開post屌9柒婆

睇左好多次 只係討論下艾斯果下點解用身檔
唔用手上武裝色試下抵消
武裝色理論上係可以捉到自然系嘅實體 咁姐係可以令到赤犬果拳變普通拳 佢地就只係武裝色上較量 最多咪艾斯霸氣唔夠勁打斷手
有錯唔好屌咁勁

見聞色夠勁預先元素化咪可以打唔中
白鬍吉冰雞 路飛打年糕

翻譯問題 邊個準確我唔肯定 我遲下會拎番港譯睇睇
但係依版早幾頁 艾斯對住煙佬係一啲都唔驚 到底係講緊能力上分唔到勝負
定係戰力上分唔到勝負呢 由得你理解lo

前提係紅狗果下係冇用霸氣wo
之前不死鳥同花劍斬紅狗有用霸氣一樣比佢元素化左
咁樣就可以推斷 霸氣大家差唔多的話 只會變番冇霸氣嘅狀態 實質情況係冇改變過

一笑話賭在路飛身上喎
ching想吠都唔撚好係度吠
得個柒字

收撚皮啦你

咁用見聞式就唔係冇用霸氣啦
依啲位根本諗都諗到啦 咁都叫bug

都冇人有指南針

武裝色可以捉到實體
但唔可以消除能力
佢果拳打落黎可以捉住佢/擋住佢隻手，但佢熔岩既特性一樣唔會消失，一樣燒穿/熔到佢身體

吠你老母臭化閪咩 柒你老母臭閪咩
一笑講個咁啲理由出黎，說服力咁薄弱
你都覺得無問題咪證明你on9囉
作為大將竟然唔係以平民安危優先
話想賭就賭，仲未計佢有能力去阻止
你話明哥引撚左路飛去第二度打，一虎幫唔到都合理啲啦

嬲撚到
我唔覺個理由有問題 仲好撚型
你死要套自己既思想入一個漫畫人物
想點撚樣啊你 柒頭皮

佢講又唔係冇道理
如果一笑可以完全頂住個鳥籠唔再比佢縮
咪比佢慢慢食花生睇路飛打明哥
如果唔係佢出手係有必要嘅 以佢咁正義立場

一黎就話人吠話人柒
比人屌番就扮傻仔話人嬲
賤種死忠死全家啦
想點 想你老母比狗屌呀
質疑佢有問題就=套自己思想入去
死忠到你

祝我死全家
多撚謝 有排你都見唔撚到啊
駁唔撚到吠唔撚出聲祝人死全家
柒撚檬檬咁

你駁唔撚到我就話我駁唔撚到你
膝虎咁撚上心覺得平民百姓受緊苦
又會唔出手制止
夠哂料charge佢都唔出手
拎埋下屬條命去賭叫合理
死忠狗真係弱撚智

你覺得推籠咁合理覆埋上面個人話卓洛滿血去推籠先啦

搞撚笑？身體冇力都可以freeze成個海。
卓洛青梅竹馬又係，同後期啲人點都唔死完全對比
同埋我冇屌鳩啲劇情，只係講唔合理。咁撚樣都要鬧，你冇撚病呀？

貼埋最後一次 第一樣點解用到技

第二 一個小朋友跌落樓梯死有咩問題呢
其實真係唔合理係邊呢 因為後期啲人難死所以佢死就唔合理?
講出黎我都覺得on9

唔用水槍

再講落去佢會祝你死全家

可以咪話可以兜倒
我就冇留過言話依個係bug
單純討論

咁講嘅又可以講下紅髮把刀 點可以比熔岩打到都唔溶

紅髮比隻垃圾咬斷隻手有無解釋？

艾斯，赤犬用能力件衫都冇爛

呢個純粹睇wiki睇到 （可能wiki錯啦）
第一部 Luffy 17歲 第二部 19歲

咁佢2年修行之前啲時間究竟有幾耐

武裝色另一種特性
加強攻擊同防禦 用係武器上一樣work
但都係個句 唔會因武裝色消除能力 武裝色唔夠強或者冇開武裝色既部分一樣會燒到/熔到
睇返羅斬開維爾戈就知 唔夠強一樣斬得開

武裝色

下 不嬲都唔耐 幾個月嫁炸喎
d島留幾耐大部分都有講
全部都係幾日～一兩星期
得水都留耐少少
唔好用現實去計漫畫啦

姐係艾斯果到就可以解佢武裝色能力唔夠強 所以比赤犬打穿
都算解得通嘅

追post呀
做research呀
on999999999999

有追 答案呢

係咪面子果實 四皇比隻垃圾咬斷隻手

拎黎柒 唔阻止你 慢慢

你呢d 都叫答 上面條友都唔知做乜鳩

印象中書冇講過
似啲人FF多啲
留返比啲重睇左幾十次ge專家答

呢段野一定冇

咁我就問你，海賊王係咪一個唔合理ge地方都冇先，
係冇的話我開po叫人例舉就話唔啱姐，
咁係有ge,咪集思廣益出來列舉下囉。
套套漫畫都有唔合理地方啦，
你出去睇下火影同七大罪個po啲fans有冇你地咁大反應
講下都唔撚比？
我都唔明你班死忠嬲乜
唔講出來就冇咩唔通

一直以來都係講能力者係掂到海水係變冇力而唔係失去能力，而個量要浸過半身先有呢個問題，諗下路飛平時點捉魚啦

點解用左咁多次能力同俾人迫既情況下,公廁布蕾都仲用到能力?

一開波霸王色就收隻野皮啦

果實能力任佢UP,鐘意話邊個剋邊個都得

乜鳩呀 關乜事 9唔搭8
佢個身體就係媒介啦
無野講都唔洗咁樣搵野講下話

咁唔係點？作漫畫又要問過你？

最大bug 係識霸氣唔用

睇咗ching好多高見，解答咗好多普通、唔熟書、無睇晒嘅讀者，對於海賊王嘅誤解後。
想知道觀察入微，熟讀海賊王嘅ching, 唔知有高見，無發覺邊個部分情節有bug? (無爬晒文可能miss左)

追完成個post發現op係一個bug都冇
讀者覺得有bug係佢地自己on9/睇唔熟

ifan : 用家問題

明哥手下托雷波爾個能力絕對係bug
明明一開始表現就係同自然系一樣，比烏索普將佢成個身橫切成幾舊都無事
最尾無啦啦話佢只係瘦

d 冰掂到都冇效化了吧？

作者最大權力, 你吹咩?

所有野都有BUG, 只不過係你接唔接受, 解釋唔到咪無視, 反正你係欣賞漫畫而唔係每一件事都要放大同埋合理法所有漫畫情節...

孫悟空死咗幾多次? 唔係只可以復活一次咩? 鳥山明都會今天的我打倒昨天的我, 只係讀者想睇, 咪要搵一啲勉強講得通既說法去支持佢無限復活既原因,,,

其實睇個漫畫, 聽個故仔, 唔洗咁合理化既,,,,

唔識睇字？
我冇講過one piece冇唔合理
但紅髮比人咬斷手 我中學未畢業聽撚到出黎做野
洗唔洗每星期比人開post提一提 紅髮比人咬斷手唔合理呀 真係多謝你bo 舉d咁實用例子
我咪話開post 想討論係冇問題
但你個post 改呢個topic咪係問題
一人列舉一個 連你作為樓主開post 都講得唔岩
自己睇下你個post中間回覆幾低質先啦 仲覺得係岩 要鼓勵你開多d呢類低質post

咁你講返個高質ge唔合理地方囉
個返個啱ge比其他巴打學下野

路飛泵二氧化碳入血管都唔死

佢本身個人邊有掂到水/冰呀

能力者落水只係沒氣力，能力唔會消失，eg 惡龍篇路飛係水底都可以比人拉長個頭

我都認同op係有bug 係有唔合理嘅位
但上面咁賤版有9成都係on9嘅
咩zoro個fd跌落樓死都叫on9
不如你教我點睇啦好冇呀
有啲位咩 頂上冇人用霸氣依啲都up得出 不如唔好睇漫畫啦 打機算啦
實show曬所有野比你啦

呢個我睇個陣都有疑惑
絕對可以表達得好d
但未到好大影響

其實雷神又有出心鋼
水都完個陣 紅髮又出緊霸王色
卡普又打路飛
霸氣一直都係度 有講
但我諗概念未完全成型係真
特別係武裝色
但都未到話大bug下話
同埋都真係好多新世界柒頭唔識武裝色

d （ 。 Y 。 ) 太𨶙大

呢個post都唔少人個腦中bug

其實op故事整體黎講未至於話有嚴重bug，但問題係愈來愈多細節上做得差既地方，好似推鳥籠咁，其實對劇情唔會好大影響(劇情需要明哥一定係輸)，但佢而家呢個表達手法就整到全部角色都好似弱智仔咁

無風帶有海王類

越黎越兒童向 同拖 不過要搵錢冇計

路飛食野就回到血，只要佢肯帶一大1堆野食去打怪，就冇贏唔到既怪

個標題就係討論緊合唔合理，就算唔係Bug都可以話佢理由牽強嘅

黃猿搵唔到one piece

路飛老母唔係一生路飛出來就死咗咩？？

唔係

路飛! 我地幫你推鳥寵呀! 你地同班友一齊倒數迎霸氣, 夠鐘就打喇!!

10! 9! 8 .....321!!! happy new year!~~~~

路飛老母識穿越時空

呢個錯架
唔洗咁煩，睇返動畫就知

見上邊都講緊 明明白鬍子個能力咁撚勁 頂上一開始企係到食花生做乜鳩 係有心救人既 求其扑幾拳 起碼清7-8成卒仔

能力者跌落海都無事

雷神係自然系點解可以俾物理攻擊打到 雖然話路飛可以克制佢，但都唔明點解自然系會因物理攻擊打到

火影八刀流都打到 海賊王三刀流小兒科啦